蘇亞雷斯勁啲定舒夫真高勁啲？

蘇亞雷斯正評

舒夫真高負皮

證明而家足球水平比10年前高